today I need to thanks my friend tsz(大嬤學生妹)

今日學習了八段錦 真心個人舒暢不少
多謝u

今日12mins 8段錦
跑機30mins 15斜6spees急行
350下操手
50下波比跳
4mins fitball
8mins coffee拉筋操

你跟大麻好健康

但我飲食不健康

食返個五仁月餅放鬆下

I am so happy, vy thanks u too

諗起cy

波仔攪乜

今晚都試吓八段錦

爭女

對身體很好

後面汁男？